覺唔覺得d人見工果時,話佢對你份工有興趣係一件好白痴行為

老老實實,係我眼中,一個人如果係份工入面那怕有1元人工都好,你話你對呢份工有興趣,己經係昆9我。所謂興趣即係冇錢都會去做,個d先係真興趣,如果唔係,同假興趣冇咩分別。

興趣係揾錢呀得唔得呀

有興趣同要食飯係兩回事

要收入唔可以搵返份做得開心嘅工？

個社會風氣係咁虛九偽
之後個乜九叫你等通知仲on9,
一句你唔係好適合我地咪得囉,乜七野等通知呀??玩九人地咩??